Otázka objektivností hodnocení známek byla vždycký aktualní. Na Ukrajině známky po skončení střední školy dávají školy. Ale školy jsou různé. To znamená, že já můzu mít kamaráda z jíné školy, který vůbec neumí matematiku nebo zeměpis, ale diky úplatků dostáne dobré známky a pák bude přiját na vysoku školu. Ale já opravdu dobře umím matematiku a nemám nejlepší známku. To znamená, že ja nebudu přiját na vysoku školu. Ale myslím, že všechny studenti musí mít stejnou možnost se dostat na vysoku školu. A to může být jenom pří pomocí zkoušek.
